我朋友想買個狗口罩 有滅聲功能。。。

話說我有個朋友，佢預備養狗，養咗之後老豆5比養。
因為佢住公屋，所以5可以噪5可以吠

重點嚟啦，佢今朝話佢預備養嘅嗰隻狗一見到人就吠
咁佢就問有養狗嘅朋友（即係我本人）嘅意見啦。
問我借狗口罩 因為佢吠... 唉

555555555555

屌你老母住公屋就有住公屋既規矩嫁啦
人人好似你咁仲得了

你frd住邊 我實投訴到佢無得住

好撚啱呀 搞到自己扣分就累埋老豆老母

又吾又5，屌你睇到我一頭霧水

推薦你朋友用滅聲帶，係比你朋友用丫

屌佢老母害撚死隻狗

唔明點解d人覺得切左隻狗條賓周就無問題

割聲帶就唔得

講到尾咪又係個人喜好

佢用條聲帶黎繁殖嫁咩 屌你

樓主個case 咪應該割聲帶

至於閹割
就視乎有冇能力養多幾隻小狗

如果將心比心
我諗好多人二選一會選保留條jj

入泛民就得

帶你朋友去人道毀滅啦
明知故犯
冇條件就唔好學人養狗

點解會嘈嘅？

吠呀嘛

5你老母

閂聲咪得囉

買個唔透氣就得

叫你朋友整聾自己咪乜都聽唔囉
5555555555555